中國經濟實際情況

利申0經濟學知識
有冇人話到俾我聽大陸經濟其實點日日都俾屋企深藍嘈到就黎癲 係咁話上面好食好住

大陸有錢嘅都渣cash等機會換外匯然後走老

香港班綜援吸血蟲同圍村佬夠好食好住啦
係打工仔生活差之嘛
咁鍾意上面好食好住咪趕佢地上去囉

大陸經濟差囉
你睇廣東道已經無人排隊
農曆年後廣東廠家不需在大巴站招工
香港上半年大陸訪港旅客有五百萬增長
但香港消費零售全部下跌
呢個係1→6月的數據
咁大陸經濟是怎樣，你認為

係同溫層問呢D問題係無意義
同你係鄉土問一撚樣

中美貿易戰
做出口廠死咗好多
另外人民幣跌 資產淨值都跌緊

香港人！把所有銀行存款提走，兌美元現鈔存家中夾萬。

同廢佬講經濟就已經係偽命題
聽廢老話人仔取代美金就知得啖笑
咁柒on9唔搵佢地輸錢搵邊個輸

人民弊國際化戰略已經完全失敗

全國人民弊結算比例比幾年前仲要低

一帶一路又失敗

基本上習近平條友搞的野 無咩邊樣野是惦

認真答
签緊日本8090年代條路
房地產泡沫危機同過度借貸
一爆就火燒連環船
但係支那創新同經濟實力無當時日本咁勁
睇gdp per capita就知
日本當時人工就係家陣人工
仲要出至少15個月糧
就知當時日本仔幾撚有錢

行緊

上面好食好住得過香港 咁佢地留係到做咩
上面好食好住到每日有150個on9仔走落黎做乜？
上面好食好住 點解香港仲有超過7百萬人？
上面好食好住 咁香港樓憑咩貴？

上面好食好住 佢地幾時死上去？
上面好食好住 點解習大大 個女要去美國？
上面好食好住 大把錢 洗撚借香港4000億？ 你唔見李嘉誠問你借錢

講咩經濟都多尻餘 人身體就最誠實
上面好食好住 你未叫佢搬去中國囉
一定容易過去 歐美澳加

科學園空左一半
唔少外國大廠撤資（canson, W&N等）

廢中廢老：人仔好多人用
但係人仔只係14億人用
出國做生意就無撚人用
Hkd都多過佢

請使用

廣東都見紅
話香港戈4000億無拎上去都無人信

取樣有問題
一定要去腥港?

改革三十年，的確富了一少部份人。
奧運之後就金融海嘯，四萬億頂住但玩慣左就引致地方債。
食左收成期或賣左地既都把錢走出去，冇乜太大既實事，用內需係止唔到血。

再加上呢幾年 一帶一路 同被人圍。 唔見到會好。

總之最愛國果班都係外國人。

香港外匯夠頂成国半年
加埋財政儲備 夠頂一年

食飯都成問題

睇個勢大陸已經開始緊支爆

打撚死我都唔信。 赤字咁少？